新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

知唔知道幾多女手足係入面被性侵犯？
知唔知道幾多人打到斷哂手骨？？
你地不停出膠post
對唔對得住前線班手足

由而家開始熱門只可以見到行動post

你話我霸道 我都要繼續推

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推呀

星六 睇牛牛
星日 機場

tg channel快d入呀

8月11日，有54名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中31人延誤送院治療。按警方說法，有6人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方涉嫌隱瞞真相。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺拘留中心鄰近大陸邊界，屬於警方邊界警區範圍，以前用於扣留等候遣返的大陸偷渡客，而且沒有閉路電視設施，警察在裏面做了什麼，根本無人知，完全無王管。

此關注組成立的目的：
1. 協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道
2. 要求警方立即停止帶被捕者去新屋嶺
3. 要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，不要再作隱瞞
4. 強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

請加入頻道，留意最新資訊！

721

推啊

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你suck
927 新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反極權遊行

929全球大遊行前哨呀！唔係唔黎呀？

推

push

要去

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有諗過直接去新屋嶺示威
但風險感覺太大

要攪遊行去新屋嶺

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

見到標題都想喊

點解新屋嶺post都無人推
有無諗過如果有一日自己俾狗拉入去新屋嶺
你下場會係點

而家連登淨係中意推fake news??

一拉就直入新屋嶺

又悔氣po

929

你估我想 香港人爭氣d得唔得

我明你心急 但咁嘅表達方式 對件事冇幫助之餘 仲會趕人走

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

睇到熱門幾多感情post可以點
新屋領女手足

我推

直頭去新屋嶺啦
人夠多就攻入去

屌撚死班鬆懈既連登仔

認真要搵日去新屋嶺

應該正面啲
例如： 知道民主法案近了大家好開心 ，但我地需要更努力先可以完全勝利

幫推 撐

推 離一離題張文宣有啲恐怖

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

呢個標題幾好 正面得嚟 又可以引起人注意

推行動post

我地腥港人唔係唔報 係唔敢報

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

推推推推推
俾人洗地呀 屌曬你

毋忘新屋嶺義士
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

推

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

Pish

要十倍奉還，有幾難？
籌旗先，一個兵每月兩萬美元！

唔好自己出手，出＄就得，籌旗啦！

去呀屌班死黑警

推，屌你老母
你班仆街一定有人收

推推推

要去

不過下次啲行動post可唔可以早啲出...

721 831

推 必須去

推
究竟有無人可以教我點用細細行嘅回覆

推呀，全宇宙最緊急既事就係新屋嶺

推呀！

Push 依一兩日啲on9 post多撚到

推一下

玩完膠就要推返正經post

必報

p

入面全部都係手足 燒燒燒
帶風向死三毛

此仇不報非港人

Push

新屋嶺一定要推

推爆新屋嶺

up

Push ar

推 惡有惡報 最重要係受害人或受害人家屬法律行動起來先有效 我地慢慢鼓勵啦

dllm
pppp

黑警必需死

推！

今晚打後 只推行動post

真係啱啱先知，對唔住巴打

要俾多d時間受害人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！！推！！

呢個要宣傳！

927一定會到

阿！！！！！！死黑警！！！！！

全城緝兇深水埗黨鐵打人廢佬，
幫手分享🙏🙏

要日日提！推

Tui

推
行動post

Jam with you

新屋領

屌你，嚇親

推 行動行動

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
主辦方：
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

▶️人手：
急救人員
糾察義工
文宣組 (寫文整圖整片等)

▶️流程：
重溫每宗各被虐受害者新聞
受害者或其家屬分享 (如果搵到，可視像或錄影)
醫護分享 (如果搵到，可視像或錄影)
律師講解法律事宜
在場市民自由發言

▶️需要器材：
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner

▶️工作：
幫手搵番新屋嶺受害者新聞或已fact check個案
幫每一個案整poster
幫手寫文/整圖呼籲市民出席

如果有興趣幫手，請聯絡admin
任何事項 @CitizenGG
急救方面 @democracyforever

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

報

好想去但返左日本
推爆

Help to push post

tui

推咗929啲行動post先啦
光復咗香港再清算班仆街都未遲啦
如果香港唔重光
721 831 同新屋嶺既人一世都唔會報到仇架

9.29 global anti chinazi march

有無得改遊行去新屋嶺附近？

一定要報

我要所有黑警死全家

黑警全家性病癌症末期

咪撚再推膠po

推 出聲大家

肯定報

咪撚柒激將法喇屌你，屌醒班友咪得囉 搞到啲關心嘅人加重無力感

勿忘新屋嶺
五大訴求，缺一不可

9.27 遮打見

推呀！！！！！！！

WE SHALL NOT FORGET
WE SHALL NOT FORGIVE
WE SHALL NEVER SURRENDER

呢個完全唔知
比d未fc既po/on9 post阻住哂

不報枉為人

推！！！

推爆佢

推!

last blood

pish

一定去

推
求下大家推啲正經post

等班撚樣仲日撚日問ＦＣ呢，ＦＣ左未呀。

唔使咁勞氣, 到時就係一次過計數

qtui

Push!!!!

班手足骨碎到得番層皮連住

呢個仇係香港人嘅都要報！！

想問有無張有哂時間地點內容既圖
搭車airdrop都易d

死黑警！一定會有報應！唔只今世有！你下世都有！下下世都有！再下下下世都有！仲有你啲下一代都有！

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

927有集會呀！

毋忘新屋嶺手足

Push, 有冇不反對通知書都要出

吾會忘記

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

香港今次d designer 真係好撚痴線
咩主題都設計到
次次都唔同THEME

推呀 贏左先玩膠啦

推
關注新屋嶺

呢個好重要

幫推

黑警

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

推。

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

完全唔入面啲人點 好傷心

推！！

講到班黑警咁仆街

仲要求佢出不反

好諷刺

PUSH

Dklm

報呀 ！

P牌推

究竟有咩可以做到

屌...

一定要報 新屋嶺人間地獄

新屋嶺內有疑雲
私刑強姦殺死人

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

仇一定報
大力推

📣上水新屋嶺🔊香港集中營

推！！！！

推到核爆

721 811 831 新屋嶺

張文宣好勁，差d嚇到瀨屎

冇可能唔報。

有反對通知書照去！

義士

善有善報
惡有惡報
若然未報
時辰未到

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

推推推！！！

中英對照

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

推！全部927.同我去

推啊

我再推啊

唔可以唔推

推 黑警死全家

推！要報仇！

幫推
膠post 等我地嬴左先開啦

927新屋嶺被捕者人權集會

一定要報
推

去遮打聲援？即係叫黑警落力搞新屋嶺內嘅人，
如個去新屋嶺驚，驚得過而家喺裡面嘅人？

新屋嶺E單真野真係要高度關注！

打死人，姦殺．．．真係唔可以原諒！

點忍呀仆街！？！？！？

推 一定報仇

要推!!!!

全球反共，就要改口號，驅逐共黨 還我香港，口號同樣令外媒關注，如外地港人，亦同樣叫驅逐共黨，外媒同報。

我反而覺得張文宣有啲太膠

推！！！！！

到底宜家仲有幾多手足係入面⋯
有幾多手足係出唔番黎⋯⋯

幫手推啦

一直思考緊新屋嶺呢件事可以點處理

推,重要過好多野
呢個月咁多被自殺嘅手足好大機會就係出自呢度

死黑警

睇過大J嘅航拍片，成班人圍肯定做唔過

Ｅ單野好重要！唔想手足再受苦

推唔郁照推

班仆街黑警一直都唔多講新屋嶺就知咩事啦

一定一定要關注新屋嶺事件！！！

入到去仲恐怖

次次新屋嶺post都好快沉，希望依個行動post可以長期熱門

新屋嶺血海深仇，未敢忘

一定去 義士唔係condom

927

一定要清算新屋嶺

唉
時代革命得把口

見到pennywise我不再恐懼
而是憤怒

實去

組隊

用pennywise黎形容黑警真係好貼切

要大量文宣呀

屌你老母！
此仇不報非君子

呢個地方咁與世隔絕，啲人點食嘢？叫外賣都唔會送啦

推po

用狗車車野食去

血債血償呀

推 根本係世仇

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

依家最希望星火可以交待下情況，包括有幾多個喺入面出返黎，有幾多要提堂，無提堂嗰班咩環境

但係傷勢呢d係咪要打官司所以唔可以講出黎?

最近嘅地方係邊度呢，如果知佢地邊度買嘢食就好了，我諗差佬冇閒情煮食，應該係直接去餐廳買

諗真啲，示威期間，差佬OT都應該食好多外賣....

行動post要置頂

推，香港人爭氣啦，一條法案唔會係救世主，場仗仲有排打

PISH

一撚定要計

一定好恐怖。。。

推推推推

好似好少人知 推推

我地唔係咩都做唔到架！只要一人做少少，聽到巨響、痾夜尿前後都可以望一下窗外有無可疑人車，總有一次撞中啲死黑警棄屍架唔好坐以待斃等睇新屍體發現案，只有我地及早目擊，先可以制止佢地明目張膽咁謀殺手足

Mon實黑警 全民偵探
每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

721 811 831

Push.

推佢老母

幫手足出返淡氣

。。。。

對唔住

多謝你提大家

你post張咁嘅圖想點？

全部都要報

覺得好真姐。。。

點解你會覺得真？

覺得咪覺得囉 係冇得fc ga la

覺得都要有個理據㗎
冇充分理據你點會覺得係真啊
唔通你又覺得羅范講手足提供性服務係真咩？

一定要推

借位POST
1. 去太子燒D電腦 手機同埋衫 比佢地用 等佢地可以知道出面咩野環境 可以去搵黑警報仇
2. 去TG開個GP 睇到野既就入去 睇下可唔可以同死左既手足溝通下
申利 我睇到月台尾 有2個手足
3. 之後組團去新屋嶺 燒D野比死左既手足先, 之後睇下佢地可唔可以聚埋一齊 做佢地要做既事

屌你理得我覺得真唔真姐 我又冇說服你

駁唔到就唔好喺度散播fake news啦

張post又幾高汁，支持

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

其實應該要推呢個，太子站單嘢都係警察執法嗰陣時死人，呢單直情係有心強姦

We don’t forget
We can’t forget

5 demands
NOT ONE LESS

黑警死全家

屌你 事實係fc唔到
但我個人覺得係真有乜問題
Fake 乜news
證明唔到係真 但都唔一定係假
樓主夠話有人比人性侵喇
On 9 仔

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

推到黑警死全家

我覺得你要睇睇我篇嘢先喇.你嘅對手極可能係一個連隊嘅雪豹,70人
其中有超過一人有性病.

831 太子果三個手足有料比大家,搏命係咁嘗試通知我地

推
lm會到

Jacob, Company, 70

3個70, 太子三個手足都話死者70個,定係有70個雪豹?

個人估計係已有70個死者,因為雪豹果D人數可加可減,佢係維持一個連隊係香港管住班POPO,所以警務署長都好似花瓶咁擺係到

追究到底！

831！追究到底！

獅鳥落單狗不反對

十卜

721 唔見人
831 打死人

報！

推爆佢好嗎？

有冇可能去粉嶺遊行/集會

此仇不報非君子

927 集會

推推推
香港人

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你suck
927 新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反極權遊行

責任當然要追究到底

「我們無法重拾昨天，但可以贏得或輸掉明天。」
Lyndon B. Johnson
USA 36th President

容我加一句：「在於我地今日嘅決定。」

一定到

求求你地出少啲膠post

唉屌以為殺狗post
算, 照推

點報好

612 721 811 831 新屋嶺

我都想問好耐！

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

幫

幫手推呀

請不要講血債票償
血債係沒可能用選票補償！
泛民不要食人血饅頭！！！

血債只能血償！

選舉近了，泛民要永續選舉 ，開始要食人血饅頭

報牛啊～～

毋忘新屋嶺酷刑

推上國際 香港魔警集中營 強姦嚴重傷人殺人 乜都做齊

推呀!!

點解唔直接喺新屋嶺搞？

We must not forget

推推推！！！！

斬撚死班仆街

推一推先
仲未推爆個post

Up

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

9.27遮打見

我一直諗緊，我哋有冇可能快閃攻打新屋嶺？攻入去快速拍片攞證據然後走人？